有冇人覺得薛凱琪絕對值得更紅

樣靚唱歌好聽戲又好
點解佢好聽嘅歌得咁少views同唔埋多人討論咁
有冇覺得佢絕對有能力更加紅

附圖開放討論

絕對值得
講吓點解

有冇人覺得薛凱琪條頸絕對值得更長

認真討論

樣以前ok唱歌唔好聽做戲唔好睇

痴撚線 吹奏埋啲奶共雞

唔覺

臭hi嚟，紅唔起係正常

真人都幾串

難聽到爆咋

一落妝

真心幾好聽架
尤其近期啲live別具一番風味

近年個樣好似已經唔係啲相咁？
好似有情緒病

06年嗰排勁紅喎，歌影視都有份

唔覺，冇巨星feel

屌啲竹星妹

以前覺得幾靚，依家老左又另一種味道

長頸鹿
都唔明點解可以做明星

好似話真人好西

年紀上到三十幾啲女人味出哂嚟

把聲好聽, 風格獨特, 但唱功不堪入耳

4536251

6415

我諗佢連和弦係咩來都未識

偶像派

樣係幾靚，不過歌屎戲又屎喎⋯⋯⋯

Better me

有一排抄過楊千嬅，記者問佢乜都喺度喪笑

呢條女係串底。

有冇認真聽過先ching

佢啲MV拍得幾靚

that's it

唔覺得wo 好扮野

應該會成功騎劫

等睇非洲fiona

以前好紅
It＂s My Day 之後就開始跌

偽abc一件
唔識中文扮到外國鬼妹仔回流咁 當年知道原來佢由細到大都係香港讀書真係笑死仲要係讀city

真 佢每首歌MV其實都拍得幾靚
有藝術feel

平行時空偽人list
1. 所有除咗黃色藝人

偽善明星list
1. 薛凱琪

睇過佢同dear jane演唱會
台上表現好L姣
自此就唔鍾意了

最大敗筆係無同方大同一齊， 變成無人幫佢寫歌出歌.

老姑婆味就有

不會吧

不了
成撚日扮鬼妹
又黑撚實實P圖P撚到勁白
夠膽死P走手指啲紋
好噁心
講唱歌又唔夠氣

886果期幾鐘意佢，可惜接太多唔岩佢做既job，仲要同咸龍仔攪埋一堆，即時由鐘意變討厭

樣真係靚，不過歌喉麻麻。
方大同就真係值得更紅啦。

佢有精神病...

最近啲live真心唔錯 可以去聽吓

無波

我屌佢老母啦，better me 時期買晒佢所有碟，而家死去做護旗手拍大陸戲，佢幾時被人中出中性病

有冇人覺得吳日言應該更紅

都咁大年紀啦
首新歌仲係度扮少女

樣ok 唱歌不了

PR公司

38都keep到咁算唔錯啦

佢已經同佢歌路既形象走遠左遠到無雷公咁遠
都唔純又唔鄰家

扮d 戲又變左個八婆

南昌街王子唔錯幾好聽

屌你老母大陸琪

轉唔到型
近年仲要北上同90/00後一齊做節目
扮前輩又扮唔到
好老尷

依家有熟女味😋

係咪前排ig話飲熱水可以醫武肺條傻閪？

呢期好紅，之後收左皮，又有情緒病

入嚟就係為咗睇呢幅圖

諗起張寶怡男朋友死老豆

好多年冇睇過

真係好衰

連登仔
mean到唔使驚 阿fi我撐你

其實把聲就唔差，幾甜，不過依家d人鍾意聲底厚嗌歌，係樂壇真係好難搵到另一個香港歌手唱佢隻甜蜜蜜個句”男朋友hey!”然後聽完唔反感唔覺得佢姣嘅

好癲

小紅書表左態啦

不嬲都中意佢
係無波姐
但而家好似痴痴地線咁

支那app

講真依家仲肯出聲嘅藝人有幾多啊
起碼仲肯唱廣東歌 算係咁

由出道開始就扮abc 失敗, 心理狀況又咁, 公司經理人又唔識幫佢執手尾同揀job
點樣值得更紅

都係以前正d

On9小紅書
大陸app

淨係記得薛凱琪呢首歌難聽到仆街 歌詞垃圾

聽講係俾房祖名搞到佢有期癲癲喪喪

冇 精神病人

佢讀island school 唔識都唔出奇

你唔俾人哋真係鍾意笑嘅咩 笑又要屌
我夠成日都係咁笑啦 我抄緊邊個

好似joker 咁

誠意推薦

唱歌好難聽喎~~

啲相係最近

間pr又想好似棒紅乜春隱世歌手陳柏宇咁 棒紅薛凱琪？

個格衰

香港人都唔撐返廣東歌

係咪華納PR開嘅post

唔係把聲問題，係走音問題。

以前都幾鐘意佢
但近年愈來愈作狀
唱live d死人尾音真係好難聽
反而以前咁樣正正常常咪仲好
同埋佢好似好夾硬仲行緊少女路線

依家唱live好穩喎

應該係性格問題。
好似劉浩龍吳浩康嗰啲唱歌唔差但係點都紅唔起

翻去奶共都有人吹奏

把聲幾好聽

港豬一名
又要群埋個奶共臭閪何超蓮玩
又唔認老 成日覺得佢仲覺得自己係少女
之前係華納走左 依家又返返去
渾渾噩噩咁點會紅得起 佢自己都唔知自己想點
得方大同個期叫好d
佢自己邊識做歌 同D明星仔拍下綜藝一世算啦

唱LIVE唱到去卡啦OK咁

支那雞

偽abc 明明成世人都喺香港全家香港人成日扮唔識廣東話

笑死

model咪幾好
歌星同戲都唔得
但真係靚女嘅

奶共 支那發展
80後香港女藝人 stephy屌打佢

有扮唔識咩？幾時

覺得小肥同鄭融可以再紅啲 好過菊Xx同吳若雞

Stephy真係幾正兒時回憶

屌，啲竹升妹好麻煩

同感

細個同佢同屆成日見佢係city煲煙
而家就話女神
真係笑而不語

聽佢講嘢tone感覺到佢個人好閪 扮哂上菜咁

你不如聽返YY concerts 先講野？

岩岩出道包包面個期真係好靚
依家搞到唔知似咩

而家個樣整到好膠

得罪講句咁多年都冇進步過

一開口講野又笑又喊
精神病仲未好番

盲反

盲撐，樓上都講左唱歌冇氣

好扮嘢好作狀

唱歌好撚難聽
三十幾仲喺度扮𡃁妹，楊丞琳可愛教主都好成功轉型啦，佢仲停咗喺以前都唔知做乜鳩

佢以前個樣好甜呀。把聲又好聽。

唔係不嬲姣底咩 ?
就係鐘意佢依樣

吳雨霏都係i school 啦又唔見係咁，eason 都外國讀書十幾年啦

點解負皮唔係值你老母而係要同你解釋

a99er

唔閪唔癲唔on9應該可以

佢唔係走去拍tvb應該ok

有無人g佢同過李霖恩一齊過仲講咩16年好友 李霖恩老婆知唔知 笑死人

邊忽靚, 塊面好扁 ...

wow 咩 taste

係都紅咗鄧麗欣先啦

又唔靚唱歌做戲又唔掂

入到行都因為賣身咋

笑都有得抄...
唔好痴線啦連登仔

以前覺得靚，依家睇番又冇乜野，D歌有幾首真係入左腦

李霖恩！？
嗰個藍絲狗？

都幾甜

唔覺，此post已完！

死臭hi

more

40都嚟緊了

其實佢真係好靚
點解冇人要
性格太差？

姣味濃

睇番依個時期Fiona 真係幾正，不過果時都over30了

真係好乸西

將個‘信’字講左做‘言’
話唔識中文
明明紅起都係靠首奇洛李維斯回信

鄧麗欣都算紅啦其實
提名咗兩次女主角
應該好快會攞到

吸毒紅唔起好正常 自作自受

表態師

嚴格黎講全家都係紅底

難聽到閪咁
以前聽電台咁岩播佢演唱會
走撚哂音
仲問：我唱歌好唔好聽呀～～～
即刻熄左 聽到我有陰影

估唔到佢都食到長頸鹿

佢地無記錯係十幾二十歲頭一齊

More

條垃圾廢到連俾人爆係藍同鬧都要痴係個ex既po 你醜唔醜怪啲

唔自爆太多啦 屋企同佢地關係幾好 費事被消失

食屎啦死基佬

初出道果陣真係超正

睇嚟薛小姐d男朋友全部係富二代又唔靚仔

佢老豆好似係前保安局局長

一齊過係真唔係啊

冇波係原罪

只係好似好多拍戲唱歌作品
但都唔係高汁 唔值得紅喎
以前903重成日硬捧佢
大把比佢唱得嘅都無佢咁多機會啦

以前好正
而家不了

頸交

拍早熟時最靚，成龍個仔有福了

佢自己塑造個形象真係好唔掂
本地扮竹昇 結果又離地又癲
有情緒病係好慘 但觀眾睇佢咁都唔想睇

宜家撈埋政協啦

佢太麻煩 做野又那西

有情緒病係好慘 但覺得佢情緒病係同佢事業同觀眾冇咩關係 應該關屋企同感情事多

俾成龍兩父子玩殘晒啦

把聲好撚難聽+刺耳

佢個d扮ABC口音真係好難頂
唱歌又唔夠其他人黎
有咩值得紅?

以前公司有人係佢親戚
一講到呢條女d新聞即刻起哂 “鋼”

唔係，係靠佢舅父係高層